{
    "question": "A. Nama motif:\r\n B. Asal:\r\n C. Makna motif",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertanyaannya mana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di perjelas ya</p><p>Kalau buat pertanyaan</p><p>Sorry^_^</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "irob-adalah-perubahan-lafadz-pada-kalimat-yg-jawab-aku-doa-i-789",
            "question": "Irob adalah perubahan lafadz \r\npada kalimat ....\r\n\r\nyg jawab aku doa in rezeki nya lancar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I&#039;rab ialah perubahan akhir kalimah karena perbedaan &#039;amil yang masuk di dalamnya baik secara lafaz maupun kira-kira. Maksudnya adalah apabila ada amil yang masuk kedalam kalimah yang dapat mempengaruhi harakat akhir kalimah.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I&#039;rob menurut istilah adalah perubahan yang terjadi pada akhir kata/kalimah secara lafal maupun kira-kira karena perbedaan amil yang masuk ke kata tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>I&#039;rab ialah perubahan akhir kalimah karena perbedaan &#039;amil yang masuk di dalamnya baik secara lafaz maupun kira-kira. Maksudnya adalah apabila ada amil yang masuk kedalam kalimah yang dapat mempengaruhi harakat akhir kalimah.</p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu</em></strong></p><p><strong>Jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> ya</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-yang-bisa-menerima-irob-adalah-kalimat-ism-dan-kalimat-838",
            "question": "Kalimat yang bisa menerima I\u2019rob adalah kalimat ism dan kalimat \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa ya </p><p>minta bantu sama aku ni </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diciptakan-dari-nur-ada-yang-patuh-dan-ada-yang-durhaka-kepada-al-241",
            "question": "Diciptakan dari Nur    Ada yang patuh dan ada yang durhaka kepada Allah Swt.\r\nTidak makan dan tidak minum\r\nTidak mempunyai nafsu\r\nDiantara pernyataan-peryataan tersebut, yang merupakan sifat-sifat malaikat adalah :\r\n1, 2, dan 3\r\n1, 2,dan 4\r\n1, 3, dan 4\r\n3, 2, dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1, 3, dan 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat-sifat malaikat pada pernyataan tersebut adalah</p><ul><li>Diciptakan dari Nur / Cahaya</li><li>Tidak makan dan minum</li><li>tidak mempunyai nafsu</li></ul><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskanlah-3-sebab-faktor-yang-mempengaruhi-kekuatan-putar-listr-697",
            "question": "Jelaskanlah 3 sebab faktor yang mempengaruhi kekuatan putar listrik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kota kota besar memiliki polusi udara sangat tinggi disebabkan oleh banyak asap industri dan kendaraan bermotor yang menggunakan bahan bakar fosil uapnya yang harus dilakukan untuk menurunkan tingkat polusi adalah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-proses-pembakaran-motor-bensin-4-langkah-komponen-yang-mengh-250",
            "question": "Pada proses pembakaran motor bensin 4 langkah komponen yang menghasilkan api untuk pembakaran di ruang bakar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karenah adah nyah minyak motor</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-untuk-menghayati-lagu-yang-baik-593",
            "question": "Sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik</u></em></strong></p><p></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.</u></em></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.- </u></em></p><p></p><p><em><u>diatas</u></em><em><u> </u></em><em><u>adalah</u></em><em><u> </u></em><em><u>cara</u></em><em><u> </u></em><em><u>menghayati</u></em><em><u> </u></em><em><u>lagu</u></em><em><u> </u></em><em><u>denga</u></em><em><u>n</u></em><em><u> </u></em><em><u>baik</u></em></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "malaikat-izrail-bertugas-untuk-mencabut-nyawa-seluruh-makhluk-hid-660",
            "question": "Malaikat izrail bertugas untuk mencabut nyawa seluruh makhluk hidup termasuk dirinya sendiri. terangkan apa maksudnya!    tolong di jawab dengan benar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat izrail bertugas memcabut nyawa semua makhluk hidup</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tujian-diciptakannya-virus-pada-komputer-tolong-kak-733",
            "question": "Jelaskan tujian diciptakannya virus pada komputer?\r\n tolong kak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertama kali virus yang dibuat adalah Perang Program atau Core War, dibuat dengan tujuan menyerang, memperbaiki dan memusnahkan program. Pada intinya, virus diciptakan untuk hal-hal yang berdampak merugikan. ... Virus ini masuk kedalam komputer lewat internet, email, dan lain \u2013 lain.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>- untuk mengambil ali komputer dan menggunakan nya untuk tujuan tertentu</p><p>- untuk menhasilkan uang</p><p>- untuk mencuri informasi sensitif ( nomor kartu kredit, password, rincian pribadi, data, dll ) </p><p>- untuk membuktikan sesuatu</p><p>- untuk membuktikan skilll</p><p>Dan untuk tujuan balas dendam</p><p>Penjelasan: itulah tujuan virus komouter.. Semoga Bermanfaat :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-paket-tailor-made-tour-untuk-2-poin-peserta-sebanyak-20-sampa-348",
            "question": "20. Paket Tailor Made Tour Untuk    2 poin\r\npeserta sebanyak 20 sampai 30 orang\r\nbiaya sewa minibus Rp.\r\n2.500.000,00/hari. Biaya sewa\r\ntransportasi 2 hari yang dibayarkan\r\nbila jumlah peserta 25 adalah....... *\r\nO A. Rp. 2.500.000\r\nB. Rp. 3.500.000\r\nO\r\nC. Rp. 4.500.000\r\nO\r\nD Rp. 5.000.000\r\nO E. Rp. 5.500.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Sebuah prisma segitiga panjang alasnya 18 cm dan tingginya 15 cm. Jika tinggi prisma 26 cm, maka volumenya \u2026 cm\u00b3</p><p></p><p>2. Tentukanlah volume Bola tersebut jika berjari-jari 7 cm ? </p><p></p><p>3. Tentukanlah volume Bola apabila luas permukaan suatu Bola tersebut adalah 616 cm\u00b2 ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-manfaat-dari-energi-listrik-kecuali-a-cara-menggunaka-334",
            "question": "Berikut manfaat dari energi listrik kecuali...    A. cara menggunakan mudah B. penggunaan praktis \r\nC. tidak menghasilkan polusi \r\nD. membutuhkan biaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>C. Tidak Menghasilkan Polusi </h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Listrik Yang Bukan Bersumber Dari Energi Terbarukan Akan Memperparah Tingkat Polusi Karena jika listrik bersumber dari bahan bakar fosil akan menyebabkan dampak Yang besar seperti Pemanasan Global</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}